★同一筆錢 10年定期一厘 Vs hold 10年滙豐，邊個贏？

唔識計

定期一定贏5號仔
會蝕本金，就算俾10厘息你又有咩用？
收8厘息、除淨後再跌多10個%

lm

同係對賭 必贏

老貓你10年黎，同未來10年都係無錢， 問黎做咩？